心情唔好你哋會做啲咩？

喊

訓覺
上連登放負

飲酒打飛機訓教

我會寫低佢 然後喊一大輪
過咗之後揼咗張紙佢
當冇事發生過

一定係飲酒

原來真係有人會咁做，以為拍戲先有

真係有用㗎喎 但我會寫得好detail 有時會寫到成張紙咁長

聽坂本龍一

上網搵人鬧下